如果金庸角色黎到現代會做咩職業

黃藥師-藥劑師
歐陽鋒-賣蛇羹
洪七公-乞衣

仲有冇？

郭靖—庇護工場
黃蓉—ibank/總統

黃蓉 老蘭G

歐陽克=風化案疑犯

令狐沖: 無業廢青

街頭賣藝

韋小寶 - 政客/有錢佬

賣叉燒飯

柯鎮惡 - 按摩

東方不敗 - 打排球

裘千丈:魔術師

全真七子=睇相佬

金融法王

王語嫣 毒撚女神/mk妹

掃地僧 清道夫

莫大=毒撚音樂家
左冷禪=十心有野心嘅上市公司ceo
五毒教=滅蟲公司
石破天=中學時代畀mk妹玩嘅毒撚
丁典=中伏畀人亂刀斬死嘅江湖大佬 (類似尖__之虎)
掃地僧=清潔伯伯

慕容復呀爸丶喬峰呀爸，圖書館過日神費老

裘仟尺都可以參考下阿nick或者痕仔去唔同學校開巡迴講座

阿紫 sm專家，虐待狂
游坦之 兵，被虐狂

紫衫龍王：伊朗游水國家隊

岳不羣=梁振英
任盈盈=鋼琴家

陳家洛-->議員

金輪法王=雜技

楊康：民建聯立法會議員

小龍女=貞子
楊過=深圳果啲斷手乞衣
郭靖=大愛左膠
黃蓉=希拉里
段譽=食女富二代
喬峰=政客
郭襄=富二代，老豆俾錢搞生意